今次除左撒送中之外,仲要爭取削警權

一日警權過大,一日香港人都會比人欺壓
要諗辦法爭取美國用人權法制裁禿鷹同盧偉聰
迫佢地設立第三方監管機制
因為警隊入面絕大多數都係罪犯
自己人查自己人係無撚用
要令警隊入面既罪犯可以由第三方監管
嚴重時要上法庭而唔係而家難到登天咁
所有器材,編制都要規管(雖然之後警犬都唔會買到外國武器)
唔可以再好似14年畜龍仲有NUMBER係甲
19年就特登抹走等你追究唔到班罪犯
要好堅決,而家既警隊入面絕大多數都係罪犯
唔好再講咩大家都係香港人
咁多年香港警犬愈黎愈多,治安反而愈黎愈差
一定要理順佢地由警犬變番警隊!
今次美國出埋手,BARGAIN 就要狠一D
唔可以令佢地再有成魔一日!

爭取老廉同監警恢復大權，拉晒班仆街去坐，最好上埋國際法庭

推